趙姓友人是大命定另有故事

警方消息稱，上周六晚上，有wargame發燒友相約往藍田五桂山玩夜戰，郭稍後得知姓嚴男子也會參與夜戰，擔心會發生不愉快事件，遂相約一名姓趙友人一起上山，當晚郭與家人食完晚飯後，身穿全套迷彩軍服，戴上頭盔及攜同氣槍與電筒離開住所，並約好家人翌日清晨飲早茶。郭離家後與趙會合，於翌日凌晨零時許來到五桂山。
消息稱，凌晨2時許，郭、趙兩人與姓嚴男子，及另外兩名分別姓周和姓黃男子來到五桂山近山頂附近後，有人藉詞使開趙，然後在一處大路向郭拳打腳踢，混亂中有人取出利刀襲擊郭，郭寡不敵眾頭部及頸部被刺傷，當場重傷倒地昏迷不醒，懷疑有人見搞出人命，將他推落20米下的山坡草叢。未幾，趙折返不見郭，向嚴等3人查問，有人狡稱郭剛才接獲一個電話短訊，聲稱有急事，隨即獨自落山。趙信以為真沒有深究。

好多問題，點解三條pk唔殺埋佢？

即然去狀膽，應該一齊行動，點解會俾人駛開？

就算信郭單獨下山，為何不聯絡郭？？

究竟他在事件中是甚麼角色？？

趙可能係死者叫佢去既
大概係知果3條友唔係好人黎
叫多個都冇打得咁勁有咩仲可以幫手報警
趙未必知佢地之前有錢銀瓜葛